最近7年香港賣地記錄

來緊既供應重鎮係啟德,掃管笏,大埔,白石, 反而大西北既屯門市中心, 元朗市中心, 天水圍可能有得唸, 近幾年好少新供應

沙田係九肚山, 所以係豪宅, 唔關大家事
想買新樓收租, 小心啟德,掃管笏,白石, 大把供應, 要唸清楚
自住既話, 誠哥話, 供得到, 幾時都可以, 升跌都唔好理
港島九龍真係好少新供應

其他地方不值一提, 勁少

明日大嶼一場空，等十年沙都無粒

連登首席廢淡經濟學家三皮狗正義的花生：
誠哥正傻好，買自住高追正傻閪

啟德你買得起先再算啦

白石個位置交通完全難搞

港島冇地買≠冇樓買
有平地嘅一早攞出黎起樓
主要做收購重建

紅磡點睇
好多單支樓

其實個一個位係白石角唔係白石

白石係烏溪沙 bbq場

近年越來越多地產商將啲平民區重新包裝成偽豪宅地段，成功昆左好多九龍/新界人高價購入一手新盤，麵粉價自然越來越貴。